Lowepro Freeline BP350AW 相機囊

望落好似好過peak design 個everyday backpack

有冇人試過背起上來舒唔舒服？

望落幾靚仔
留名

想買

我搵唔到佢個背囊係幾多L.

有冇人有同peak design嘅everyday backpack 20L嘅比較？

用緊，但我得呢個同protactic 350所以比較唔到bp。個背比較硬，唔似protactic個背係軟墊，但啲帶厚翻啲，整體都舒服嘅，不過我感覺上唔放太多野都已經好重下
我用無反一機兩鏡+兩部菲林單反+菲林+switch+叉電器+電腦，再加其他個人物品同塞埋佢送嘅袋嘅底層就滿袋，但我係pack得有啲鬆，所以應該可以放多一枝鏡左右

佢最大賣點係佢個內格層好輕易拆
同個物料 防水耐高溫
整體我都覺得好過PD果隻

我淨係見到佢條帶厚過pd個隻咁多， 我就知pd個隻一定唔買

PD啲間隔好易爛...
反而新袋我買左去旅行用幾好

邊個新袋？

PD新袋
平時出街完全唔岩用
太大高
去旅行就還可以

45L太大了， 平時出街真係唔得。

同埋條帶都幾薄

平時嘅背囊冇得響側面開， 功能性始終都係差一截

我試過響普通背囊放內胆， 但你再放其他嘢入背囊，咁部相機就會好難攞出來

有SONY LOGO嘅掛爐燒鴨

奶過野先知相機背囊雖然係重，但同只用內膽包保護相差遠

如果要買內膽，一定要買隻厚的

竟然冇block

我都Block左 唔洗理佢

啱啱用完一個旅行 無反一機三鏡加Mavic Pro連一舊電個頂仲有位淨
個人覺得佢個價錢比PD合理
唯獨係個notebook格窄左啲mbp加ipad一齊放會比較逼
不過最緊要都係靚

BP350AW 係咪細過pd ebp 20L ?

冇用過pd啲袋唔肯定 但係freeline最頂嗰格冇得擴大應該會細少少

本身都有睇開lowepro
最後去左kickstarter...入左呢個背囊 由佢集資完畢 到寄出我都只係等左加埋一個星期...20L袋黎 全部配件可拆卸裝上 個價抵玩過係香港買同類型 最重要裝到我部notebook

不過係等既時候趕唔切要旅行 走去淘左個...lowepro ProTactic 350AW 返黎用住先

Bagsmart